單身狗的悲哀

單身某程度上黎講是一種自由
你有錢可以任你洗
唔洗比人束縛 查你手機 食放題啲高級野
有女起碼一星期見幾日
每星期最少五百至一千支出
好處係有女可以免費搞野

咁

cow女cow嚟為搞嘢？ on9

CALL G